機場保安- 聽聞有MT計劃 有冇現職現身說法

現職 想報mt 有冇現職教路？